[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [427] 齊齊捏爆春袋

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
今後的「失落龍絆」 Vol.5

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

團體活動「Mel唔識串」開始舉辦！
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
傳說召喚「Mel唔識串 精選」舉辦公告
2019/08/13 14:00 ～ 2019/08/23 13:59

常駐光弓 暗奶+光龍
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

首抽推薦 + 新手專用FAQ：

中文官網:

Wiki:

HP & ATK calculator:

LIHKG巴打戰友登錄:

今日餵乜比隻龍?(轉自版)

真龍血量需求:

虛空路線:

護符掉落:

推薦護符:

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
J圖區：

邊個再話我係G我就扔爆佢

連登四幻神

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
溫馨提示:
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問
為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
因為歐洲人沒有一個是無辜的!
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

盟主有空位上黎update下thx

柒頭樓主！！！！！！

好耐無開過真水
仲爭140粒先夠升完建

柒主樓頭！！！！！！

一人救post——全巴

我愛龍胖 大家愛我

所以下次唔洗整直接up

唔貼cos囡囡圖

睇下幾時個post成粒鐘都無人出聲就可以post

唔可以

幾時到大家自爆

隻四星風法勁唔勁

勁過5星風法

ok用哂d 露allin 佢

靚仔樓主

支持

諗返起5年前真係覺得自己幾靚仔

最多我科勞你

越老越覺得自己柒

比唔比科勞

我無貼野 遲d諗住用第個ac貼figure

直接用呢個唔好咩

唔想比fd知我咁毒

4mk

又屈

咁都叫毒
Btw d friend唔知咩

好熟嘅都知

咁咪唔驚囉

費時

上年開服至12月既角色已經接近變哂蟹貨

佢地都睇到你科勞咩人架啦

有偶像包袱

咪屈
火短世界第一

丟人現眼

尊b

好快俾人清算

捱到出年當贏

男豬+15%exp仲未有替代

又係咁

如果你真係毒撚點會有人留意到

你又岩

我覺得韓國啲豬牛雞陣肉味同香港幾唔同
第一次食係幾正
但食得多就厭
黎黎去去都係一pat辣醬
一樣味

有冇人聽過人血淋淋讀「血林冧」

見人寶龍大姐花開d技下下打4，5萬

唔係追星有乜好玩
去濟州算啦

突發！肥媽忍唔住係台上大嗌死黑警！

笑左

想試韓妹

揾啱人啦

係不過幫ｆｄ問 我唔食

PKM有冇可能同龍絆聯動呢

真×噴火龍的挑戰

冇

好難下放pkm比其他驚用
Mario都仲有d機

講緊咩

食韓妹

想打真龍開箱

打

-2-2
打咩

有無肥嘅韓妹

Ng

-1-1

有

4克真光？

Sor lor

呢堆四星升唔升好

隊牙

自貼原諒

有4張 想貼邊張

Sor

最尾隻補可以打真水
另外兩隻不了

真光4克 3084983

車個張Ok?

我都無車

-2-2

巧耐冇食甜水了

真龍

-2-2-2-2

卡比獸+黑超

e巴計建築果個野要去邊度dl?

真光3場

-0-0

望遲左，應該滿人啦

夠薑就放晒出黎

未睇過呢張

我老豆好似試過
唔知幾多年前

以前有條街好似話callg

去8591買個初始號安唔安全

我聽都係咁

要問NOE爺

個俄妹超勁
打真水
終於可以打快d
真水不嬲血多有排打

謝咖哩

254

貴

訓地

台仔啲價咩驚都好貴

禾老豆老母去旅行我又進入無飯時期了

廢老去咗旅得有飯食

關我咩事

巧經典

千祈唔巧得罪s大大

你專業

有車有司機點跟

呢張就係傳說嘅開始？

卡比獸做司機

珍 全巴屈G

唔記得買雪條

抵啦

我淨係識追星

又自私食

食開星

樓下又舉旗

哦呼

大埔？

好想食

仲差100就30抽

咩雪條 有咩discount

食一送二

Oreo17蚊

好食 但貴

成日見到都忍唔住

真火係咪改強咗？
四冰姬 v534 教官卡 龍化都過唔到
建築屬建35 職建31
有啲咩要留意

係 周不時都會偷偷改真龍
真風最明顯

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

死黑警

又唔做野

又唔讀書

唔係用皇冠卡咩

未經歷過

我都未

冇升冰雞 情何以堪

所以未經歷過

無點升

自爆未

想TG與歐文瘋狂祼聊

你係gundam?

今日街場真光咁伏既

開帝國兩倍未
好想死

應該唔會有了
都常駐左2倍俾你

上次開光帝兩倍係改左掉落率未？

yes, 改完之後光木都咁啱食到尾水2倍

背水時間好短 完之前要打夠傷

咖哩禾plx

要搵S大大 我9up下

冇經歷過

你就好 業已畢

寶寶

同佬佬打多巧多場
不過要做野了
-395甩

好順

-343

禾刀想比寶寶佬佬carry

依家已經進展到bk果時得返2件都過到鳥

420

-9999

-9998

本來想講more
但係睇到踩碎手掌冇晒心情

安安

用iphone控制bot打pokemon.....

可想而知有幾咁機械式

即係點

仲有個真火箱未開

好淫

小左D野

有callg攻略未

禾唔識的

係咪有條清涼里？

執左好耐

咁點算 去邊度好

江南

玩邊類型 求詳細

見寫住안마就係

姐係咩

GOOGLE CAN HELP U

佢話按摩係咪全部都邪

我想食noe巴二手飯

食冬甩

有冇真水 3埸

識了

.gun

想問noe包一Q幾錢左右 費時做水魚

應該18~20萬

ok

個字又圓圈又方形

有冇真火支援場

莉莉速刷團

那麼可怕的真火

OL卜口卜

ㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋ

尋人啟示

機鼠不見了

活動hell難度有無人carry我

仲喺台灣?

10月中先返黎一陣

2幻6千石終於追到隻風技龍 我屌你

我27抽中 唔歐唔非

點解可以成日咁歐

勁

我專一

跟住set

今次風 非限pool 追唔追得過？
本身得妹弓 黑人弓 黑人刀同d活動角
龍有風鷹 伽xx 同活動龍兩隻
留石等一週年all in好d?

哦 switch control
以為有訓咗覺覺都識自動打既方法

請我 時薪5蚊刷通頂

每晚2am刷到8am
朝早出糧

你可唔可以擺thumbnail條友個po屎去刷先

老謝老細
終於有飯開

+0.5$/H就得

Ok 拍埋片俾我睇 +夠你$1/H

邊刷邊 pika pika咁叫 +多$1/H

冇人推post了 @全巴

龍胖開始少人玩
PO都愈推愈慢

@全巴

終於

我覺得自己係0

以前我次次睇完今後的失落龍絆都會吹奏隻驚
新個個製作人連今後的龍胖都寫唔出

復刻活動接復刻活動
強行BUFF技傷龍同出屈機角 引你課金
"hardcore玩家"唯一對隻驚有希望既真龍 都比你出屈機角玩弄
當然你可以話照正常打法一樣係好玩 但我個人接受唔到要故意用低效率方法先享受到隻game
就黎一週年 迎接活動竟然送兩粒黃豆比你就算

Po野未

撞見中學同學 冇見咁耐都有野傾

撞見我未

我覺得自己係負

同我見面3秒未

訓前按夠一千下咪得

樂觀蛇：可能一周年前出埋最後一條真龍當舊pro一個收尾所以就唔出預告既預告住
現實：準備執啦仲搞咁多野

以後見唔到寶寶了

搵新驚一齊定居

合體變五彩真龍打大佬

連你都過到我仲未得

想同四業合體變中野全葉

真係執左笠
都係度討論新驚

And I am
Fifty

curry我未

改名做四葉老公未

我覺得我係你10倍

ja ga wor

攬下我

咀啖先OK?

抽到花花都過唔到?

不了

邊有花花

真op 0突

真

垃圾龍就係咁中

有momo / 妹弓 / 三姐妹應該都輕鬆
利申 : 全冇

有曬點睇

冰....

有momo 有2妹 所以覺得自己係0

冇玩了

打寶龍冇撚用的

有咩新驚玩

無木守宮皮爾修

佬佬今晚仲打唔打珍光

笑得好甜 想屌

打 1130 20場？

跟

升滿晒所有3突 等2點all in 新野

失落的龍絆

巧

打真火唔係要冰雞
係要有S巴

-2 -2

用暗弓OK?

好掛住以前既s巴真風畢業都仲會跳船跳足一晚carry巴打

NG

剩低果堆練黎都矛用

我放置抽下野算
冇PVP冇大型PVE淨農唔知做乜

垃圾營運hold住d龍爪做乜春

MO BALL....FUCK OFF

出pve都唔想玩慢到

無玩

我屌呢個
全巴屌返上邊嗰個

而家邊有人喺度開場
唔係禾變咗 係根本冇人打
啱啱先同noe妹打咗場真火

等陣抽，唔中就棄鳥
根本無興趣同佢farm果d濕鳩裝仲要慢慢突黎升

懶 藉口
咁樣點做小精靈訓練員

咁今晚carry禾20場真光ok?

冇PVP真係冇咩好玩
只係玩住等出劍盾

真光實夠人打 使乜禾

邊會夠成日要開街

瞓地需要S大大

Btw 一陣又可以抽城女人

你都係去搵四葉合體啦
呢d等我黎

我今日應該會歐

係咪有得瞓地?

佢唔比我屌

冇可能

唔做鳥
連續戰制都矛，都唔G乜垃圾驚黎，又食電

帶我歐未 好耐無一次幾隻七星

你個仆街下次出黎我斬撚死你

禾打算每日50甩，一個禮拜後真畢

真係希望加返粒續戰制

好腥

證明係鮮鮑

咁樣既目標會好辛苦街場有時好9伏

農幾百場已經悶
仲要禁出禁出
好好挽牙

唔快d真畢遲下街場無曬克克克克仲慘

每日淨打大修練

最慘係d人教你小鋸鱷沒用
結果小鋸鱷反而係VH MVP

巴哈？

夠啦，得頭幾日要farm,根本都無咁多野升，之後當你一禮拜一隻新又抽到，剩係打足d大修練已經夠你升爆了

真光20場仲有冇得gun

有呀 仲係-2

個公告...
自從轉左人做總監d bug多到
Fix完又唔派石同卷

？？？

20抽抽唔到大比鳥

唔中大脾鳥img]

單抽先,唔中就88了

lin 都唔識貼

我隻狼人

4/5

就畢業

呢邊係Pokemon master定農胖

佢活動都會送突5星卷
不過20張先滿一隻

嘿等我變身先

MK小圈子

有大嘴

16單抽中左大比同夜靈,又可以放係度SIN

又歐

十抽中小鋸鱷

中兩隻

呢隻真係無乜所謂
無木守宮同鱷咪又係打唔到VH,都係繼續放係度

冇玩都覺你你歐

嘿等我跳起先.

呢隻畫風正

希望唔好吸左龍肥D運

我4/5呀

聽講可以升7星

相信4/5會卡一世

抽多十抽打破傳說

冇石

都係熊爺識貨

兩倍個AUTO快左

熊爺同我品味應該差唔多識食

EMAIL?

咸豐年前既事

算LA,你都唔玩架啦

我有玩架

就算抽到,禾都麻麻地想玩落去,每日打下大修練算

後生仔,要識節制

譚仔阿姐

抽到新野又要肝lv鳥

個活動係咩玩法

隻GAME角色雖然有無限體力
唔代表你有
你睇隔離高達隻GAME
經驗關限1個禮拜打1次
要1-2個禮拜先升爆到1隻
放返D節奏

打協力換野

收集金,銀,銅章, 仲可以用戰貨換野

唔中大比鳥

肝

有冇人陪我掛機
但我隻狼得85LV

歐文名真係浪不虛名

教練唔係話唔抽大比鳥咩？
做咩個個都抽

唔知要肝幾多,打左龍肥先

識D識

唔抽真係會直接DEL
悶成咁

我唔抽啫
其實都係抽左好d

抽未

唔抽阿

識D識D

所以我日日咁樣掛機刷野

10抽2隻 應得

抽咗

左右都無
洗洗睡鳥

中未

唔歐唔非

唔抽

抽左先會歪

7個十連

即係中哂啦

抽埋木守宮鳥

活動有書出

係 12%

可以打小肛EX VH

有冇人帶我AUTO

要d時間升 到時curry禾

300PT有野換

呢關好好玩 就算max哂都未必場場打贏

auto 普通算

同步失敗

成隊小鋸+木工守先會高機率贏
輸係因為電腦心情差想你死

all-in咗唔中

證明你未all in

無晒石石了點會未all in

銀彈

任買嫁喎

真 miss技就玩完

禾都中wo要升？

今晚同佬佬刷咁我依家唔打街場了

依家無木守宮=唔洗挽,所以禾棄鳥

屌 依隻game都課到4pack 真係寫個服字

1130 20場真光 -1

2萬石都抽唔到大比鳥 屌你老母

笑JOR

抽到都玩唔到落去個協力唔識合farm野

沒人叫你一定要打小剛
臭臭花好易打

臭臭花用邊隻?

琴晚掛左十本書仲諗住周柏豪會飛黎我屋企

火猴 小火馬放天氣用 路卡狗
打到隻野on99

有晒

有心機玩再諗
望住個活動要肝成千本書有D惡搞

佢都唔預你一早farm哂 望下日子先啦
到月尾

下禮拜有下隻新野喎,唔會無活動關掛

終於唔駛保底 但係中重複唔會出場既六星都無用架

沒 真係直落nothing
只換pool岩狼pick up

屌十萬石都抽唔到噴火龍

月尾等curry刷真暗

成個月就係打呢關野?

仲有一個活動類似唔知幾時出
總之兩星期後先有新寵

下次會中!

又可以放置兩星期

on9仔先刷書
日日大修行打完off得

我堆HIP LIK關仲係NEW

珍,邊有咁多野升

無啦啦推左咁多頁嘅 全巴？

柏豪CARRY左一陣

因為真係new

全巴show佢隻大脾鳥 推10個post都得

唔抽唔非

十抽到隻雀 原本諗住抽哂D石冇大脾鳥就棄驚

0 突技龍會唔會勁過4星突滿?

想知邊隻4星有用

隻

勁過5星

天然雀

變身巴

活動係要刷嗰一關協力成個月?

auto

thanks, 我試下用黎打真水先

Too long no see na

Normal打20次
H打20次 已經送幾百本書
個活動其實係兩日刷完

家道中落 冇錢打機

我都冇錢打機

幫S巴凌晨刷PKMM料
有5蚊一個鐘

賺埋都唔夠換電

收錢打機

朝早去商場叉滿曬D 機同尿袋先
凌晨就開到工

稀客

計計日薪都有30蚊 可以食餐麥

每出一本書仲有0.1$ BOUNS
我就賺到笑了

仲食麥當勞

恥與爲伍

我嗰邊m記同吉野家都好多人食

筍工

我嗰邊都係
因為其他鋪真係太貴

下次入去
去D食完未比人收既餐盤到

大叫

屌你老母呀小強
再一鳩掃落地下

Noe

你大隻先可以咁做

有冇人一齊支持何大律師

我愛何君堯

何妖個簽名好似小學生練字咁

都寫得靚過我

我支持送中，警察可以上大灣區了

連續兩日開hell係石石
開心

檢討下

我現時自己肯做飯

我住果頭完全聽唔到10點吶喊

今朝睇埋淨心BB SHARE果張何生年輕照
想錫佢春袋了

仲有無人玩寶可夢

11月

玩1定0

想做0

咁我買1

新城娘黑肉淫到癲 見到都想射

咪又係抽唔到

抽唔到都可以射

實中

哂貨?

好正啊屌

#527啱唔啱你

Pkmon 活動要打咩？

好醜樣

換晒d野

全巴話好屌

最尾果關冇得auto

下

並肩作戰！青綠2

同條友連刷幾十場勁似bot

熊爺同船 精如噴泉

有bug? 試下重裝驚

玩緊活動 用緊隻大比烏好似好勁

佢提供啲隊咁渣
隻大比鳥被對面轟死
又焗我成隊45指定隊

同埋有愛課金每日單抽佢

谷你用佢個隊黎刷係咩玩法

協力

有愛先單抽
我係你靚靚女朋友真係喊4

隻驚唔玩都課金 算係咁啦

你丁開嘅 我都啱丁

聽講熊ya丁開仔仔

帶堆垃圾入去瞓地靠人地curry

我夜D跟幾場
廢事你地成日話龍肥已死

咁唔計你住 有無巴打可以跟足20場

ja ga

jagalia

係咪狂刷hard就得？

屌鬼滅g刃一番賞咁快all sold out

妹妹好慘
狂比風柱插

jagalia lo

On9佬

成套買應該會有架喎係咪香港

信和唔見有，食完野過現屎點睇吓

我唔係好建議買一套 因為好多無用 同埋質素唔高
鬼滅咁紅 一定會出好多FIG 等下就得 一定好高質 除時有埋大波版阿妹

Pkmon如果要刷裝 有冇人curry?
同埋係咪冇得續戰？

小胸版妹妹呢

ULLC

冇
冇

掛緊活動hard

又話會出書

刷乜鬼丫.....認真

出咗幾本喇喎

冇裝點打

點掛機最實際

換剩 升星券x3 (900活動券)
好似見得一本書

刷邊關咁快

抽中咗技傷龍 未中俄妹

協力 hard?

刷完normal同hard各20次就夠1000活動券

20次手動

抽到有

手動

岩岩買左部MACBOOK PRO i9 呢幾個月又要罷課金

乜都未中
冇佬咁多石非限pool都射26000石落去

公主連月包都唔想課了

各打20次有任務?

40次auto

我諗住打晒hard協力

yes任務有500券
啲關又每次跌10+

見到鳥 要撳個箭咀先睇到

咩話

班吉拉 打手 加多隻水系

又要升小肛

有狼唔洗升

無

呢啲好flat
好冇真實感

我帶3隻垃圾入去瞓地auto 40場都無炒過車

熊爺要fat 唔要flat

真實感…

點解攬炒巴可以有型到咁

saber同冰個

中咗了

頭先藍頭髮果個歐美風咪幾好

= =

有冇more

我要睇呢啲

佢假腸…

超得唔到咁多

我都想可以咁有能力

唔記得咗作者 有好多

真係唔識 有無原作出處

大大個水印喺到

Sakimichan

我反而想要隻滷水蛋但係抽唔中歪左單眼妹
又唔捨得ALL IN因為就黎周年

Pokemon日月…

無玩過
黎緊switch果隻一零唔知好唔好玩

買左switch玩左幾個月冇玩 而家封哂塵

塞爾達同異度玩完就無開過機借左比人
佢還返黎果陣發現佢破撚左我部機仲要ban左機 諗住遲d賣撚左佢算

more

不得了
但有衫好睇啲
約隱約現

太大人唔睇呢啲

大人睇呢啲

呢張圖應該都有無碼版
下面就咁blur

開緊車

Banned左會有人收咩

Banned咗

呀！！！

?

唔知呀 賣唔出就留返黎玩光榮bandie呢D奸商既game

聽到光復香港 時代革命了
好感動

G持驚7
吞張字殺

嗌足三個字

屌你老母仲嗌緊
以後唔再笑荃灣西係民賤聯豬圈了

你有冇嗌

死肥仔肺活量唔夠嗌左五分鐘就軟皮了

我屋企樓下晚晚都嗌

高質

終於換晒活動啲野打左勁耐hard

Sono chi no sadame

旦哥

Joooooooooooooooojo

再求 1130 20場4克真光

Pkmon活動打返黎果個星券 有限期咁仆街嘅

隊曬俾狼人食，隻驚都唔知玩唔玩到一個月
報酬又少又限時，pad第一年都無咁尻屎啦

兩個都用夜靈

寶寶咁快玩厭
我先岩岩2隻LV.100
仲未打協力啲 N H VH關

爭d恰著左

Sor遲左

得個肝字，活動無樂趣又短

唔係怪佬佬遲，我都係35分醒一醒先發現夠鐘

20 場真光 8556661

s巴救救我地 －1 43分開街

睇緊live

聽得架喇wo 我呢幾日都係咁

巴士嗰班好撚慘

真 仲要比分化撚屌

打一場等一場好慘

521你都開?

無留意

CLS,街場D乜撚野友黎

Pkmon 進化石咁鬼貴點買

呢個巴打黎架wo我記得

講頭先呀,D 521法克,5700戰維維維維

我知你講之前

咁都撞到巴士佬開場

買到第二甩了

咪我囉

仲有十幾場 打唔打

點解可以型到咁

龍肥睇黎命運都係到咁,矛曬人打珍

Black lagoon?

休閒玩家
每週開箱

同佬佬場場都得2甩

我都係

咁多。我瞓教啦 下次啦

咁仲打

唔夠攻 冇龍

仲有9場

仲有幾多場

好痛苦.....

痴線 4200戰

教練 Pkmon 會出 Red 帶 老噴？
如果會出 我留石石抽了

Nonononononono

Ching sick ball

邊度有得睇
唔想單撈

上網一揾就有

4甩

仲有幾多場?

5

等人最晒時間 下次唔齊人唔好打

珍.仲要組到堆唔知咩人

11點半冇人

懶
叫Netflix 買多啲舊動畫

今日當做善事

我真係做善事架 咩當呀

禾是雷包

你地會唔會掛活動協力hard打本書？

炸佬

開始打到眼花

珍打到眼訓

好似-2..

係順順利利please

即刻比人炸死左

最後一場喇媽咪

想推po學全巴ok?

好痛苦,下次唔齊人唔打鳥,痴撚線的街人,無個正常

唔齊人 打2，3場好了
謝寶寶 don仔

自爆式推po .gun

成日都得75%

auto左2隻100

一見到75%就知街場D弱智唔放陣

班吉拉好慘

書都唔敢食

城娘又爆死

無黑肉唔想玩了 棄

救

回體係咪快左搵唔到公告既

心理作用
P.S. 回2倍體

中出你

唔小心抽到9% 中暗弓

宜家3分鍾回1體wo

呢句說話係你到講出黎特別難聽9% 你試過未

做法不完美，但可接受，要改善

好多次

試過

9% 10抽 0金1彩
想掉機果時候見到隻妹弓歪左出黎

今次賤貨出咩5星卡?

辣殺到

補底5星點會冇試過

hard 20場0書

帶我打未

開 auto

開AUTO帶我

開未

冇得續戰點帶

呢個真係出得唔好

-295甩

乜又係你呀寶寶

U死左,搞到禾唔夠血食地板

碌左埋死位 周圍全部都係紫色

又自私打唔叫

街場撞到咋

小圈子

尋日晏就叫到夜晚U都矛出現

都係冇no

唔洗訓牙

AUTO咁ON9既
開完4BUFF比對面開UB清曬

仲要打多130場

龍絆肝
Pkm肝

PKM一場打太耐,節奏更慢,先難頂

冰源出金獅子
熔山龍咁大既石頭 港九新界無得避

老任出game你地出命

我出出

@s bra

唔係得3張換咩

5星角抽到重複5次後,每次俾一張卷你,即係呢條友重複左同一隻5星至少23次

抽到同一隻5星5/5再抽到同一隻咪有1張

All in 肥大

幾時出

一周年

想要巨金

竹撚

沙奈躺

紅白藍好似出咗figure整得幾靚

聽講有手機驚有官方人員玩, 引你課多d

條list,沙奈朵同老噴同肥大想要，但應該唔會捱到佢出果日

係 龍絆都有ceo

珍，龍肥都有s大大

乜黎

刷刷刷刷刷刷
手持22本但要升夜巨 大比 鱷 木守宮

差20萬進鱷

進咗鳥

回2倍體 1/9 - 8/9 13:59

blue hard 1500一場
仲要打多134場

成日都爆體

9月仲有咩大作

mhw

琴晚唔幫拖

1秒都冇玩過

玩1秒都嫌多

點打到咁多錢
我得 夜靈 鱷 君主蛇 狼人 LV.100 左
唔夠書同素材升

龍叛

珍珠關

呢到啲人咁肝得

好耐先出一次 珍珠大修練

curryhi7jd1

巧眼訓呀

未

個仔份功課on9架喎
有幅甲由圖

擺上黎see see

個 I 字好似少左一橫

喺條紅線到

原來我個moon太暗

打少d丁

唔同我玩了

典解GG係Insect...

其實都係甲由嚟

點解centipede又係insect...

點解scorpion都係insect...

班痴線佬用按鍵精靈掛機，一場1500,掛足一日實有

中咗大髀鳥

an無得掛

pkm 熄咗auto都會自動打

巧似用唔到模擬器玩
利申 冇用switch control

幼教多數ive 不過正宗誤人子弟

玩到一個月就課個83蚊禮包玩單抽

開班教未? 我幼稚園程度

上面D英文字睇得明

佬

淨係睇得明GG
雷姆+莉莉

我岩岩開字典查架咋

呢個會過期?

識查字典

引戰狗

我仲識分幾時係日頭 幾時係夜晚

建議你返嚟公子開返個失落的雷姆公會
計埋你4/30

冇電視嗰時呢就係日頭
有閪屌嗰陣呢就係夜晚

白貓都好似有雷姆

佬佬又然

會唔會低估咗巴士佬既顏值同能耐

咁有太陽個陣屌閪係咪日全蝕

因為佢玩緊pokemon

我淨係識一招㗎咋

好似掛一陣機會自己變auto

我唔怕黑
但我同其他人一樣
我係怕棍既

龍肥po真係好多高手

I GO TO SCHOOL BY BUS

講咗好多睇唔明嘅英文

我都希望每一個人都識 跳呢個棄驚舞

新手想問下 點解睇人D片變完龍可以即刻變返人

低親密度

3秒貨仔

即係無得手動變返人 ??

好撚勁

又有新公告

大佬！！！！

吉吉

比預期早咗

有左 ?

早左返黎?

連續三日hell出金剛石石

升火箭

老公

noe包

又call咗？

上午入咗

又賺500點

媽 我想走中電呀

通常你一放就會升

矛計要還比公司

睇下點先仲有廿幾日 比人追數再諗

然後唔放就會跌
世界好神奇

一放就升，一升就入，一入就跌，一跌就驚，一驚就放

定律黎

試過兩次
一放半年後升天

Ex小肛vh 第3隻用乜？夜巨人?

唔係要還錢我都唔會理放係到收息姐

懶得搞可以直接放岩狗預防最後唔夠輸出

巧 咁升埋鱷同木守宮可以打鳥
H都未打過 有咩注意

放部份

日日都唔跌龍晶碎，點突爆木技傷龍呀

垃圾黎 注意隊友
唔好carry d垃圾上黎

CURRY 未 升左菜種等CURRY

全世界等緊noe包放

一放就爆升

禾指vh
問定先 廢事累全家

我連續2日出key碎鳥
月包未買，睇下周年會出乜鳩禮包先

執

聽人講係木守宮buff爆曬先開始打大岩蛇，佢出拍組前打唔死就re得

又輕鬆auto完大修練

Mo
iPhone play ja

Iphone都有自動呀

我出完一粒鋼就狂出key

1000點

P1:木守宮
4
2
2
3到小剛死 正常會係佢死之後有合體技轉小鋸

P2:小鋸
4
2
3
大技秒左一隻雜兵先
之後睇血量 沒血就繼續賭3踢死場上隻水屬先
仲有血就放多次4先踢

點解小鋸唔升兩次力量先踢
因為沒咩時間俾你咁做

P3:最後兩隻怪好低血 快手buff完打死佢就得

小鋸記得睇佢有沒個1字
有個1字代表你仲有根性
唔駛怕俾人秒住 至少要2下先殺到你
所有VH小鋸先會咁高評價 因為對手秒唔到

五大訴求！

冇錢進化

唔識

錄得10秒 即係好多時冇制鳩㩒
唔算自動

無木守宮又無大力鱷，棄驚鳥

幾個粒執左我兩個幾月人工

新工點？

木守宮 only, 係未打唔到?

下個月先返

三條友有齊先絕對保障到P2唔炒車

缺一不可！

唔打小肛唔得咩

光復香港！

時代革命！

假設撒回 各位龍絆巴打要繼續行出黎
五大訴求 缺一不可 ok?

屌人地都撤咗啦，你仲想點呀？
五大訴求缺一不可呀

其他3個仲難打

SEND CV未

教練唔係話霸王花仲易打咩
利申 未打過

無練火焰猴

今晚搞

㩒幾下就練完啦

帶隊未

不了,對刷呢隻野既裝0興趣
今日都係繼續打珍光算

sick play support

1000點緊急法做勢

琴晚有冇人有留意有冇圍42c既街坊比狗拉咗？

難講

相信我電聽日就會去返91蚊

含球剷

香港係國際重係有一個地位，真係唔簡單

你放咗就升返

香港就係共慘黨春袋

如果香港脱離到共慘，相信會發展得緊好

中共無咗春袋又變返太監

56M

宜家先入坑玩pkmmaster會唔會已經miss咗好多野

唔會

miss左佬棄驚一刻

大約miss咗d咩派咗既野？

慢咗幾拍

冇
有個登入獎勵聽日完囉
都係得百幾石

百幾石=幾錢？
Btw求首抽指南

3200 166$
買首抽咪得 唔驚追唔到
無限體力你玩開 一日都追到我

咁快就有首抽買？邊到有

出呀

聽聞淘記雙5星30蚊

執得

垃圾驚

@佬
打完呢場拎體包 打3場

好呀

Refreshe到而家都見唔到

1466546

呢個Alex應該唔係Alex巴

1001

6467773 再開好d

今晚未po圖

柒頭樓主